蔡思貝係心理追兇個眼鏡look又幾好樣喎

甩左浸牙達味

想j佢,點算

樓主講得好!

達哥戴番眼鏡米又係一樣樣

盡情j

今日真係好多野睇😆有牙fat，有貝貝，有馬德里打吡，有英超，有哥g奶

今晚唔洗訓

j咗5鑊